缺一不可！

唔好掉低手足！
唔好忘記永遠離開左我地既手足！